法國自己社交能力就嚟變力

法國呢年幾兩年， 基本上都唔先返學咁濟， 講嘢開始冇以前咁精楚， 轉秀冇以前咁快， 寫字亦都樣衰咗考多

萬一遲啲真係要返學都唔知點同人溝通鳥

街都唔比出，又唔比社交係咁上下啦

有矛人都係咁？

我已經變到口齒不清

禾都是

真

好耐無識新女